# Academy'18 • 2nd stage • 3. .NET Core

На основі домашньої роботи №2 необхідно реалізувати ASP.NET Core Web API додаток (не потрібно розробляти графічний інтерфейс).

Доступ до всього функціоналу повинен бути реалізований за допомогою WebAPI і кожен метод буде повертати JSON об’єкти. Для тестування роботи додатка можна скористатися наступними тулзами: Postman (https://www.getpostman.com/) або Fiddler (https://www.telerik.com/fiddler)

Solution повинен містити два проекти:
 * ASP.NET Core з відкритим REST API
 * Class Library який буде містити всю логіку для роботи з парковкою

## REST API:
Cars
- Список всіх машин (GET)
- Деталі по одній машині (GET)
- Видалити машину (DELETE)
- Додати машину (POST)

Parking
- Кількість вільних місць (GET)
- Кількість зайнятих місць (GET)
- Загальний дохід (GET)

Transactions
- Вивести Transactions.log (GET)
- Вивести транзакції за останню хвилину (GET)
- Вивести транзакції за останню хвилину по одній конкретній машині (GET)
- Поповнити баланс машини (PUT)
